賤人李慧瓊上咗中共國際宣傳機器CGTN 屌香港示威者並透露下一步係..

CGTN 係全世界都有英文廣播。宣傳力量非常之大呢個時候播出可能國家已經決定咗下一步點做大家參考一下

我睇咗呢個報道一陣而家盡量講返佢講咗乜嘢出嚟

賤人李慧瓊話大部份香港人已經非常厭惡無間斷嘅示威希望中共可以幫助香港平穩。示威差唔多已經10個星期係時候停止

之後又話佢自己個政黨啲DA B會幫助香港重歸正途

屌你老母

無錯 我地區選一齊幫民賤聯重歸正途

不如幫DAB 一干人等做個國際宣傳

跟住呢條友就講香港警察係好克制對付示威者

係示威者太暴力所以令到好多警察受傷警察嘅專業、受到一般人嘅尊重

跟住佢講一樣野非常之毒

佢唔明白點解大部份示威者都可以被保釋出嚟
佢認為示威者係唔應該可以比保釋嘅

珍惜選票
用選票踢撚走民賤聯

跟住主持就話而家喺美國幕後主持並教育香港示威者

出黃之鋒佢哋見面嗰張相出嚟

又見山西布政司

夠唔夠BBC同CNN大呀

佢旅行完喇？

中共開大波 最黑暗既時期就黎到啦!!!

香港人頂住

李慧琼 Lee Wai King, Starry, SBS, JP
選區：G15 土瓜灣北
議員辦事處：土瓜灣道浙江街22號同順興大廈地下八號舖
電話：2330 3130
傳真：2330 6621
電郵：leewaikingdc@gmail.com

老實，有鬼佬睇CGTN架咩？？？

中共宣傳機器

CGTN連商業廣告都無...根本無人睇

中國環球電視網（英語：China Global Television Network，縮寫作 CGTN），又稱中國國際電視台，是中央廣播電視總台擁有的一個全球性電視網。其前身為央視的外語國際頻道[註 1]，於北京時間2016年12月31日12:00開播。

其實好多國家都有警察濫權
但都冇香港嗰啲咁過份，成堆癲狗噉
依啲噉嘅垃圾說話應該淨係呃到新加坡

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有35,829/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 20:41）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

第一次聽呢個媒體名Who?

呢d垃圾channel咪得d潛逃國外既支那人睇
有撚鬼佬睇咩

睇過世中共已經決定咗點做

宣傳機器已經啟動。出軍隊都有理由

依家真係會開大皮

屌.....呃到人咩呢個垃圾台

呃得幾多得幾多

比中國狗睇架姐
無興趣理果13億睇法

中共英語對外媒體

睇嚟國家已經準備好下一步去到先至會咁樣出宣傳